過黎講下你地既短期同長期目標

短期： 打機
長期： 買樓

短：resign
長：搵工

短期：中二獎
長期：中頭獎